LIHKG女性主義者/女權主義者集中區

入嚟傾下woman empowerment
點樣去為香港女性爭取權益
鼓勵性侵受害人舉報，同支持企起身
爭取更多女廁，育嬰室
同爭取同工同酬，反家暴等等
歡迎入嚟討論

我知道連登有唔少絲打，但因為呢度父權為主，所以保持沉默
當然呢度歡迎支持提升女性地位，提倡sexual equality嘅巴打

你覺唔覺同工同酬同有薪產假有矛盾

唔好咁啦清
佢哋只識講男權當道，唔識講男人係法庭受到嘅歧視，只想攞著數咋

咁不如你試下懷胎十月

又嚟呢招
同你講嚟都嘥氣

生仔對老闆有著數，所以要同工同酬？

支持
勁鐘意femdom片
尤其nfdm系列

大講女權
卻連個ac都用男身份
自卑如此有乜好講

支持！
不過一講，引班人出嚟話啲女人只係識話班男人點點點，其實女權幫緊女性之餘，都係幫緊男性，例如大家認為男人出去工作，女人留喺屋企係應該，女權就認為女人出去工作冇問題，咁調返轉，男人都可以留喺屋企。
希望大家唔好一味係到屌
理性討論
樓上有人話用假身份都可以係自卑

清識d嘢

唔講咁多
工事上你要換水，要搬重野
愛情上你係金錢上有同等付出
做唔做到？
成日話女權云云，事實係女人天生唔知足
得一想四

男人睇女就咸濕
女人睇A&F就係欣賞靚野
男人話女優正就係貶低女性冇品味
女人睇韓星就係潮流

人地鬼佬文化起碼d女都仲會請一餐半餐
衰極都會aa
港女十之八九出街好似冇銀包咁

連登仔網上就兇狠
敢問樓豬現實上又有幾多做女人既唔公平？
香港地做男人已經夠曬冇尊嚴啦
留個平台畀d男人圍爐打下飛機都唔得咁惡
係咪要個打飛機平台都變埋BE咁先叫公平

唔使我出手
龜龜已經收咗個post皮

第一次支持龜sir

其實想講女性平權可以睇多啲學者論文了解先
Judith Butler 同 Rubin 呢d 入門級嘅睇完會有全面好多嘅了解

例如Anti-porn 同 pro-porn其實都係女性主義嘅一種 有有啲人支持前者 有啲人支持後者
好多好有價值嘅議題唔了解背後嘅概念 根本好難討論

anyway 係連登講女權真係算啦

Personal is political

你廢up完未？
邊個話女權主義者唔會陀B，孕育下一代本來係女人天性，sorry，我本人係極尊重孕婦，請問一下咁辛苦陀B嘅工作係男人做定女人做
唔該唔好咬定女權主義者唔會生仔

不如你死埋一二邊做星座小王子
占星學等於事實？

唔該唔好因為自己被女人蝦過而覺得女人鐘意玩階級

女人生仔 → 有薪產假/同工同酬，但無生產力 → 公司有獎拎 → 老閪都請

咁姐係請女人嚟生仔幫公司拎獎？

講到尾 香港女人冇資格講女權
係香港真係諗唔到女人邊方面比男人蝕底

再講 自己就只係永遠睇到自己有咩唔著數
有好多野男人女人天生就唔同 心理生理都係
你班人見論點對自己冇利就話人偏見 stereotype
出埋實驗同研究證實女人係感情用事過男人
你地班人一係就話人以偏概全 一係就話人研究唔係權威
又唔諗下自己推崇既女權理念係完全無科學性

再講 明明歐美咁多人支持女權
但幾乎冇一個理由套用到香港女性
例如工作機會 學歷水平等等
係香港都比男人佔更大既比例
作為女人 你拍拖既時候有冇講過「女人就係要氹」呢類說話？
我之前條女同我講佢係女權我即刻飛撚左佢

知唔知點解咁少人係香港講女權？
因為作為香港人個人稍為有少少智商都唔會支持女權
自己反省下啦

女權係西方已經俾有識之士笑到
咁重視女權，去中東啦屌你

講到依家女人返工會俾人打咁

其實烏sir你係咪被基督徒女性蝦，所以成日話女人係雞係mk

達到男女平等只有一個方法

就係歧視男性

好撚可悲，又話討論
一個point都冇咁行出黎推post
樓豬d面皮咁厚唔怪得可以係香港都仲講女權

咩係父權 同男性主義有冇唔同

呢個年代仲女性權益
你驚唔驚俾啲外國女權撚笑你保守主義

支持平權 但好多時只係見到雙重標準 同情緒化既討論

利申男

咁masturbation 又真係無乜問題既...

So leading to illness means sth should not be done ?

If so, no one should smoke then

利申 支持所有人有平等權利 但唔支持女權

So what

As I said if sth should be prohibited because it would harm your body then nobody should be allowed to smoke

Don't make me repeat myself for the third time please

bro u missed the point. Why should we prohibit people from doing something just because it hurts your body?

if so, no one should be allowed to sleep late, skip breakfast or even watching movies in a dark room.

can u please answer my question? im repeating myself for the third time already. or you can just admit you were being sexist.

bro you still not answering my question

Why should we prohibit people from doing something just because it hurts your body?

they why not prohibit people from smoking, sleep late, playing computer games, using mobile phones or even being fat?

they are equally harmful to human bodies

if the world is ruled by liberalism, then why do you think female should be prohibited from masturbating

dude..thats too far stretching...i dont even see the logic behind

if females maintain feminism, there will be no guys fucking them ?
NO, my gf is a feminist. though i dont agree with her, i fuck her every night

masturbation implies that she is not welcome by any males?
wtf bro whats the logic behind? so if guys masturbation, does it also implies we are not welcome by any females?
i would say no. but your point seems to suggest otherwise

bruh...im not a moron but you are definitely a retard

bro tons of thousands of people masturbate even if they can have sex. myself included

and for islamic states, dont tell me you think its right to condemn ppl who masturbate. if so, i dont think i should discuss with you any further

do u even know what u talking about?

it is completely unrelated to why female should be prohibited from masturbating

just admit you were being sexist maybe easier

觀點會因為年代唔同有所改變
就如法律會因社會的改變而修改

一些西方國家 雖然不是人人冇種族歧視
但會立法和執法保障少數族裔
原因： 公平、平等

唔明㸃解用 女權 女權主義
根本男女本應平等

支持男女平等
支持同工同酬 男女同有待產假
同時覺得經濟、使費都要公平

又係wo
我都未聽過南亞主義 非洲主義
性別平等怕唔會好似男女平等

舊時聽過個同學講過，佢呀媽係feminist, 細個果時有人送左隻barbie比佢，佢家姐同佢呀媽講，之後隻barbie就比人剪爛埋

想問下女權支唔支持女人做雞，如果支持，男人叫雞係咪即係物化女性？咁個男人係咪又要仆街死？

So u don't hv any counter argument? Lost the debate and can only scold me personally?

佢地會話係身體自主 女人有自由去做

巴打好有心咁覆佢

平權？升中分返男女兩條隊先啦

無錯，身體自主權係自己度，有自由去使用，正如地盤佬都係用身體手手腳腳搵錢一樣。

not terfs?

女權主義應該唔同兩性平等
女權主義者應該淨係會幫女性爭取，升中分男女係對男性有好處，應該由男性自己爭取

但我都係睇唔起做䨁既人

因為地盤佬既"身體手手腳腳去搵錢" 同雞既所謂手手腳腳係唔同

正正係有手有腳先唔應該去做雞

女權主義最終目的唔係兩性平等？

唔想佢係度9up啫 用晒英文咁懶勁

香港嗰班好似唔係

傻9？真係龍門任你擺
如果你講緊既係想平權，女性有薪產假本身就唔公平。
講乜9試下懷胎十月？懷孕本身就係天生既不公平，呢家就係要令到天生下黎不公現象冇左，你又跳返入去？
ie天生男女體格有別，所以會有女性會受到同男性不同既待遇，女性主義出黎抗議
呢家，女性因天生生孕既不同，所以令到男性冇相同既有薪假期，diu你就跳返入去叫男人懷孕？
根本又係想要拎更多權利，但同時唔想負更多義務既仆街思想

不過我唔鐘意某部分女性係用性別去獲取優勢，女權呢個名被佢哋濫用去欺壓異性，咁樣同父權無異
我堅持食飯A A制，所以嘢唔可以由男性埋單，因為我相信女性有獨立自主經濟能力去應付開支

頂 咁收皮啦